火影入面邊招技最勁

千鳥？

雷切

雷切啊

螺旋丸？

伊邪那美

此post已完

作者之筆

龜波氣功

主角

手裡劍影分身

嘴遁

宇智波反彈

鼬太知嘅須助

八門

雙神威

千年殺

後宮之術

識貨

口循
嘴炮

當然係嗚人之口遞
一出口遁，咩人都會調轉哂槍頭改邢歸正

屎倫眼

我都想遇到好似naruto咁嘅人

水遁·五食鮫

A級

多重影分身

可以返好多份工

有咁多分身仲返工

色誘

木遁- 佛之千手

木遁-木龍
花樹界降臨

一樂拉麵

影分身+女體術

最強火影絕技

4代既手裏劍影分身好撚勁

口遁

神羅天精

別天神世界第一

飛雷神

係3代個招柒

輪回天生 完

求道玉

千

後宮再多重影分身

飛雷神

可以零秒返工

無限月讀

秒

元氣彈